# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer-cli package.
#
# Translators:
# Automatically generated, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer-cli 3.18.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-11 15:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-14 09:46+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated, 2014\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://app.transifex.com/foreman/foreman/"
"language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"Following parameters accept format defined by its schema (bold are required; "
"<> contains acceptable type; [] contains acceptable value):"
msgstr ""
"以下参数接受其 schema 定义的格式（加重为必填项；<>包含可接受的类型； [] 包含"
"可接受的值）："

msgid "Option details"
msgstr "选项详情"

msgid "Here you can find option types and the value an option can accept:"
msgstr "您可以在此处找到选项类型，选项可接受的值："

msgid "Predefined field sets"
msgstr "预定义的字段集"

msgid "Command extensions should be inherited from %s."
msgstr "命令扩展名应从%s 继承。"

msgid "Unfortunately the server does not support such operation."
msgstr "服务器不支持这样的操作。"

msgid "The server does not support such operation."
msgstr "服务器不支持这样的操作。"

msgid "Prepare map of options and subcommands for Bash completion"
msgstr "准备用于 Bash 完成功能的选项和子命令映射"

msgid "Unable to find hostname in %s."
msgstr "无法在 %s 中找到主机名。"

msgid "CA certificate for %{uri} was stored to %{file}."
msgstr "%{uri} 的 CA 证书已被存储至 %{file}。"

msgid ""
"Now hammer can use the downloaded certificate to verify SSL connection to "
"the server."
msgstr "现在，hammer 可以使用下载的证书来验证与服务器的 SSL 连接。"

msgid ""
"It will be used automatically when ssl_ca_path and ssl_ca_file options are "
"not set."
msgstr "未设置 ssl_ca_path 和 ssl_ca_file 选项时，将自动使用该证书。"

msgid ""
"Be aware that hammer cannot verify whether the certificate is correct and "
"you should verify its authenticity."
msgstr "注意，hammer 无法验证证书是否正确，您应验证其真实性。"

msgid "You can display the certificate content with"
msgstr "您可以通过以下方式显示证书内容"

msgid ""
"As root you can also install the certificate and update the system-wide list "
"of trusted CA certificates as follows:"
msgstr "您还可以用 root 账户安装证书、更新系统级受信 CA 证书列表，如下所示："

msgid "Couldn't parse URI '%s'."
msgstr "无法解析 URI '%s'。"

msgid ""
"The CA certificate for %{uri} couldn't be downloaded. No CA cert was found."
msgstr "无法为 %%{uri} 下载 CA 证书。未找到 CA 证书。"

msgid "Make sure your server sends cert chain including the CA."
msgstr "确保您的服务器发送了包括 CA 在内的证书链。"

msgid "To see the actual chain you can use openssl command"
msgstr "要查看实际的证书链，您可以使用 openssl 命令"

msgid "You can also download the certificate manually and store it as %s."
msgstr "您也可以手动下载证书，并将其存储为 %s。"

msgid ""
"If you choose any other location set the ssl_ca_path or ssl_ca_file "
"configuration options appropriately."
msgstr ""
"如果您选择任何其他位置，则请适当设置 ssl_ca_path 或 ssl_ca_file 配置选项。"

msgid "Fetching the CA certificate failed:"
msgstr "获取 CA 证书失败："

msgid "The service at the given URI does not accept SSL connections."
msgstr "给定 URI 上的服务不接受 SSL 连接。"

msgid "Perhaps you meant to connect to '%s'?"
msgstr "可能您想要连接至 '%s'？"

msgid "Too many arguments."
msgstr "参数太多。"

msgid "Option '%s' is required."
msgstr "选项 '%s' 是必需的。"

msgid "Option '%{opt}' (or env %{env}) is required."
msgstr "选项 '%{opt}'（或 env %{env}）是必需的。"

msgid "Option '%{swt}': %{msg}."
msgstr "选项 '%{swt} '：%{msg} 。"

msgid "Parameter '%{pmt}': %{msg}."
msgstr "参数 '%{pmt}': %{msg}."

msgid "%{env}: %{msg}."
msgstr "%{env}: %{msg}."

msgid "Unrecognised option '%s'."
msgstr "无法识别的选项 '%s'。"

msgid "No such sub-command '%s'."
msgstr "没有此类子命令 '%s'。"

msgid "No value provided."
msgstr "未提供值。"

msgid "Illegal quoting in %{buffer}"
msgstr "%{buffer} 中的非法引用"

msgid ""
"Couldn't create %s. Please create the directory before setting defaults."
msgstr "无法创建 %s。请先创建目录，然后设置默认值。"

msgid "Defaults management"
msgstr "默认管理"

msgid "List all the providers"
msgstr "列出所有供應者"

msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgid "Supported defaults"
msgstr "已支援的預設值"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "List all the default parameters"
msgstr "列出所有預設參數"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Delete a default param"
msgstr "刪除預設參數"

msgid "The name of the default option"
msgstr "預設選項的名稱"

msgid "Add a default parameter to config"
msgstr "新增預設參數至配置"

msgid "The name of the default option (e.g. organization_id)"
msgstr "默认选项名称（例如：organization_id）"

msgid "The value for the default option"
msgstr "預設選項的值"

msgid ""
"The name of the provider providing the value. For list available providers "
"see `hammer defaults providers`"
msgstr ""
"提供该值的提供者名称。有关可用提供者列表，请查看 `hammer defaults providers`"

msgid ""
"Added %{key_val} default-option with value that will be generated from the "
"server."
msgstr "添加的 %{key_val} 默认选项，值将从服务器生成。"

msgid "Added %{key_val} default-option with value %{val_val}."
msgstr "添加的 %{key_val} 默认选项，值是 %{val_val}。"

msgid ""
"Provider %{name} was not found. See `hammer defaults providers` for "
"available providers."
msgstr ""
"没有找到提供程序 %{name}。有关可用的提供程序，请参见 `hammer defaults "
"providers` 。"

msgid ""
"The param name is not supported by provider. See `hammer defaults providers` "
"for supported params."
msgstr ""
"供应商不支持参数名称。有关支持的参数，请参见“ hammer defaults provider”。"

msgid "%{param} was deleted successfully."
msgstr "已成功刪除 %{param}。"

msgid "You must specify value or a provider name, can't specify both."
msgstr "您必须指定值或提供程序名称，但不能同时指定这两项。"

msgid "Couldn't find the requested param in %s."
msgstr "在 %s 中找不到要求的參數。"

msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

msgid "Error: %{message}"
msgstr "错误：%{message}"

msgid "See: '%{path} --help'."
msgstr "参见：'%{path} --help'."

msgid "SSL error"
msgstr "SSL 错误"

msgid "SSL certificate verification failed"
msgstr "SSL 证书验证失败"

msgid "is the server down?"
msgstr "服务器是否已下线？"

msgid ""
"was '%s' run on the server when using apipie cache? (typical production "
"settings)"
msgstr ""
"在使用 apipie 缓存时（典型的生产环境设置），'%s' 是否有在服务器上运行？"

msgid "Could not load the API description from the server"
msgstr "无法从服务器加载 API 描述"

msgid "Missing arguments for %s."
msgstr "缺少 %s 参数"

msgid "Format output in markdown"
msgstr "格式输出的 markdown 格式"

msgid "Hammer CLI help"
msgstr "Hammer CLI 帮助"

msgid "Print help for all hammer commands"
msgstr "打印针对所有 hammer 命令的帮助信息"

msgid "NOTE"
msgstr "注意"

msgid "No permissions to create log dir %s."
msgstr "没有创建日志目录 %s 的权限。"

msgid "File %s not writeable, won't log anything to the file!"
msgstr "文件%s不可写，不会在这个文件中记录任何日志信息！"

msgid "Be verbose (or not). True by default"
msgstr "是否显示更详细的信息。默认为是"

msgid "Completely silent"
msgstr "完全沉默"

msgid "Enable/disable stored defaults. Enabled by default"
msgstr "启用/禁用存储的默认值。默认为启用"

msgid "Show debugging output"
msgstr "显示调试输出"

msgid "Force reload of Apipie cache"
msgstr "强制重新载入 Apipie 缓存"

msgid "Path to custom config file"
msgstr "到自定义配置文件的路径"

msgid "Username to access the remote system"
msgstr "访问远程系统的用户名"

msgid "Password to access the remote system"
msgstr "访问远程系统的密码"

msgid "Remote system address"
msgstr "远程系统地址"

msgid "Configure SSL verification of remote system"
msgstr "配置远程系统的 SSL 验证"

msgid "Configure the file containing the CA certificates"
msgstr "配置包含 CA 证书的文件"

msgid "Configure the directory containing the CA certificates"
msgstr "配置包含 CA 证书的目录"

msgid "Configure the client's public certificate"
msgstr "配置客户端的公共证书"

msgid "Configure the client's private key"
msgstr "配置客户端的私钥"

msgid ""
"Use standard authentication in addition to client certificate authentication"
msgstr "除了客户端证书验证外，还使用标准验证"

msgid "Fetch CA certificate from server and exit"
msgstr "从服务器获取 CA 证书，然后退出"

msgid "Show version"
msgstr "显示版本"

msgid "unknown version"
msgstr "不明的版本"

msgid "Show ids of associated resources"
msgstr "顯示相聯資源的 id"

msgid "Explicitly turn interactive mode on/off"
msgstr "明確開啓或關閉互動式模式"

msgid "Hide headers from output"
msgstr "从输出中隐藏标题"

msgid "Output as CSV (same as --output=csv)"
msgstr "輸出為 CSV（與 --output=csv 相同）"

msgid "Set output format"
msgstr "设置输出格式"

msgid "Path to custom output file"
msgstr "到自定义输出文件的路径"

msgid "Character to separate the values"
msgstr "用來隔開值的字元"

msgid "Get list of possible endings"
msgstr "取得可能的结尾列表"

msgid "Warning: An error occurred while loading module %s."
msgstr "警告：载入模块 %s 时出错。"

msgid "Error: Some of the required modules are disabled in configuration: %s."
msgstr "错误：在配置中禁用了一些要求的模块：%s。"

msgid "Value described in the option's description. Mostly simple string"
msgstr "选项描述项中描述的值。大多数为简单的字符串"

msgid "Comma-separated list of key=value."
msgstr "逗号分隔的 key=value 列表。"

msgid "JSON is acceptable and preferred way for such parameters"
msgstr "JSON 可用，且是此类参数的首选格式"

msgid ""
"Value must be defined as a comma-separated list of key=value or valid JSON."
msgstr "必须作为用逗号分隔的 key=value 列表或有效的 JSON 来定义值。"

msgid ""
"Comma separated list of values. Values containing comma should be quoted or "
"escaped with backslash."
msgstr "以逗号分隔的值列表。包含逗号的值应包括在引号中，或使用反斜杠转义。"

msgid "Comma separated list of values defined by a schema."
msgstr "逗号分隔的由 schema 定义的值的列表。"

msgid "Numeric value. Integer"
msgstr "数值。整数"

msgid "Numeric value is required."
msgstr "需要数字值。"

msgid "One of %s"
msgstr "%s 之一"

msgid "Value must be one of %s."
msgstr "值必须是 %s 中的一个。"

msgid "Path to a file"
msgstr "文件的路径"

msgid "Unable to parse JSON input."
msgstr "无法解析 JSON 输入。"

msgid "Possible values are described in the option's description"
msgstr "选项的描述项中描述了可能的值"

msgid "Possible value(s): %s"
msgstr "可能的值：%s"

msgid "Value must be %s."
msgstr "值必须是 %s。"

msgid "Date and time in YYYY-MM-DD HH:MM:SS or ISO 8601 format"
msgstr "日期和时间，格式为 YYYY-MM-DD HH:MM:SS 或 ISO 8601"

msgid "'%s' is not a valid date."
msgstr "'%s' 不是有效日期。"

msgid ""
"Any combination of possible values described in the option's description"
msgstr "选项描述中所述的任何可能值组合"

msgid "Any combination (comma separated list) of '%s'"
msgstr "'%s' 的任何组合（以逗号分隔的列表）"

msgid "Value must be a combination of '%s'."
msgstr "值必须是 '%s' 的组合。"

msgid "Warning: Option %{option} is deprecated. %{message}"
msgstr "警告：选项%{option}已弃用。%{message}"

msgid "Deprecated: %{deprecated_msg}"
msgstr "已弃用：%{deprecated_msg}"

msgid "%{flag} is deprecated: %{deprecated_msg}"
msgstr "%{flag} 已弃用：%{deprecated_msg}"

msgid "Can be specified multiple times."
msgstr "无法多次指定。"

msgid ", or"
msgstr "，或者"

msgid "Default:"
msgstr "默认："

msgid "Environment variable HAMMER_NIL can not be empty."
msgstr "环境变量 HAMMER_NIL 不能为空。"

msgid "Show specified fields or predefined field sets only. (See below)"
msgstr "仅显示指定的项或预定义的项集合。 （见下文）"

msgid "There is no such predefined option %s."
msgstr "没有预定义选项%s。"

msgid "Unknown option name '%s'."
msgstr "未知选项名称 '%s'。"

msgid "You can't set all options %s at one time."
msgstr "无法一次设置所有选项 %s。"

msgid "Options %s are required."
msgstr "选项 %s 是必需的。"

msgid "You can't set option %s."
msgstr "您无法设置选项 %s。"

msgid "Option %s is required."
msgstr "选项 %s 是必需的。"

msgid "You can't set any of options %s."
msgstr "您无法设置任何 %s 选项。"

msgid "At least one of options %s is required."
msgstr "%s 选项中的至少一个是必需的。"

msgid "One of options %s is required."
msgstr "%s 选项中的一个是必需的。"

msgid "Only one of options %s can be set."
msgstr "仅可设置 %s 选项中的一个。"

msgid ""
"Warning: Field '%{field}' is deprecated. Consider using '%{replacement}' "
"instead."
msgstr "警告: 字段 '%{field}' 已被弃用。考虑使用 '%{replacement}' 进行替代。"

msgid ""
"Warning: Field '%{field}' is deprecated and may be removed in future "
"versions."
msgstr "警告：字段 '%{field}' 已被弃用，并可能在以后的版本中删除。"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Page %{page} of %{total} (use --page and --per-page for navigation)."
msgstr "第 %{page} 页，共 %{total} 页（使用 --page 和 --per-page）。"

msgid "Fields"
msgstr "字段"

msgid ""
"Method %{tags} for field formatters and output adapters is deprecated. "
"Please use %{feat} or %{req_feat} instead."
msgstr ""
"字段格式化程序和输出适配器的方法 %{tags} 已弃用。请改用 %{feat} 或 %"
"{req_feat}。"

msgid "no"
msgstr "否"

msgid "yes"
msgstr "是"

msgid "Warning: Couldn't load configuration file %{path}: %{message}."
msgstr "警告：无法加载配置文件 %{path}：%{message}。"

msgid "Print help for commands"
msgstr "印出指令的說明"

msgid "Exit interactive shell"
msgstr "退出互動式 shell"

msgid "Welcome to the hammer interactive shell."
msgstr "欢迎使用 hammer 互动 shell。"

msgid "Type 'help' for usage information."
msgstr "输入 ‘help’ 获取用法信息。"

msgid "Interactive shell"
msgstr "互動式 shell"

msgid "SSL client certificate is set but the key is not."
msgstr "设置了 SSL 客户端证书，但未设置密钥。"

msgid "SSL client key is set but the certificate is not."
msgstr "设置了 SSL 客户端密钥，但未设置证书。"

msgid "SSL client authentication disabled."
msgstr "SSL 客户端验证已被禁用。"

msgid "Could't read SSL client certificate %s."
msgstr "无法读取 SSL 客户端证书 %s。"

msgid "Could't read SSL client key %s."
msgstr "无法读取 SSL 客户端密钥 %s。"

msgid "Found more than one command."
msgstr "找到多个命令。"

msgid "Did you mean one of these?"
msgstr "您是需要其中之一吗？"

msgid ""
"Can't replace subcommand %<name>s (%<existing_class>s) with %<name>s "
"(%<new_class>s)."
msgstr ""
"无法替换子命令％<name> s（％<existing_class> s）与％<name> s（％<new_class> "
"s）。"

msgid "Cannot use such capitalization. Try one of %s."
msgstr "不能使用这样的大写。请尝试 %s 之一。"
